羅素兄弟稱預告片中tony同steve握手一幕正片唔會有

可能變咗擁抱

唔係隊長隻手

變正d

有人話係antman隻手黎
睇個腰位嘅制服🤔

Bucky個頭綠哂

link呢
淨係識cap圖

轉貼無link

正片變幫CA含撚？

D人話件衫唔係隊長黎

又好似上次咁，Thanos跳落嚟打Cap，駁去Cap揸住Thanos對手套咁。

似tony同cap會互打多一次